9月2、3幫下手啊！

點玩都好，唔好塞交通，好多人想返工返學！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

想罷工既唔止中學生，仲有老師，大家幫下手
利申：教畜

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵